now live 防暴警察到元朗西鐵站

Now news

打完啦屌

啲防暴係黎打市民

現場市民不滿警方太遲入元朗捉白衣人

笑左 黎捉黑衫

白衫打完 換黑警繼續打

做香港人真係爽

黎捉黑衫

護送黑社會走人

不如等聽朝早食埋早餐先黎

過成4-5個鐘先換衫出嚟，屌你老母

係接力打人，唔好諗錯隔離

頭先又唔見佢地

黑警舉旗警告一般市民

走晒先到
去打平民？

仲打緊

想打多市民一鑊？

依家你黑警想入村定清黑衫?

防暴根本就汁男
等黑社會/速男扑完第一棍
就衝上去補棍

好似話未

岩岩坐狗鐘係中環過黎？

好似話差佬想入村捉白衣人

反政府反黑警

緊急呼籲，請立即開動對藍絲用宣傳機器：

讚揚今次警黑合作得天衣無縫，目的係令輿論將警黑合作正常化，從而破壞警狗同香港嘅形象！

戲子黎做戲啦

換一班接力牛屎佬

白衫又準備出動！

係警告市民啊
屌佢老母臭閪 死全家啦

有冇人敢影live

咪求其捉幾個交差
不嬲黑社會都係咁做

你老母都幾識簡時間 真係前後腳喎 鄉狗打完人散得7788先出現

警察又想打埋平民百姓一份？

走撚散先黎 多撚謝呀

睇佢哋做嘢都知交緊戲，企晒喺度把撚，等黑社會衝嚟打你俾你捉？

黑社會打完 警犬再打 警黑完美合作 江湖新秩序

似捉黑衫

捉到一個我聽朝去元朗警署門口放低十罐西莎

戲子出動喇，想扮上帝拯救蒼生

好過唔做
你傻仔見晒樣預左俾人拉

認住邊條村，下次光復元朗入去郊遊

班警犬企喺村口做乜？等入邊啲人散？

黑警咪就係岩岩打人既白衫佬 打完人 警署落閘 換返防暴裝 出黎扮好人 利申 有朋友做警察講既

嘩 班白衫仲企係村口大搖大擺

打撚完你先入黎 屌你老母

而家先出防暴

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

政府和大陸以為贏左，其實輸哂，應該好多藍絲會轉軚。

係咪黎打市民？
拉市民番去告圍毆？

根本都無散,隨時準備再打人

防暴唔係防白衫 係防黑衫on9

防暴警察黎打市民了

1:09 update

南亞: off duty
鄉黑: off duty
police: on duty now

係咪15分鐘轉一次更

DIU 下年先黎丫..
你老味...

屌你老母，黑警仲唔入去屠村

保白衫暴徒囉

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

信佢一成

唔好市民鬥市民
要瘋狂投訴舉報等黑警做返佢地應該做嘅野

有無人認得現場邊條村，下次一齊去郊遊

入去做戲炸

等換好哂衫先入村搵人？
咁多防暴on99 企係度

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

d驚察唔好聽日先到？蚊都訓啦

來打示威者護送白衫撤退

咁撚遲, 捉毛咩?

補刀了

白衫去撚咗荃灣西呀

有撚用呀? 收撚皮啦

接力？

和平示威者就追到入商場，黑社會就留喺外面對望

0109
元朗防暴唔搞黑社會, 反而對手足舉紅旗

拉學生100%

警黑吹緊水

剛才比市民圍，所以吹雞

入黎打市民姐

黑警上場，白衫中場休息。 絕

捉黑衫咋

個差佬指揮明知有鏡頭，仲明目張膽同個白衫講數，真係痴撚線

屌你老母 傾完計 仲可以擔口煙走

點解你可以咁撚天真

係呀, 黑衫就打, 白衫就講數

班仆街露哂樣唔好同我講捉唔到人

Now zoom埋村仲有成班白衫

影撚住都傾到有講有笑
痴撚線

有無片？

潛對白 喂我地黎緊啦 你地好走啦

夠膽入村拉人再講啦 屌

元朗黎

班警犬真係痴撚左線
放生白衫由佢地亂打人
仲賤到出黎拉班黑衫
嘩屌
嬲到成個人呆撚左

吹水? 屌你

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

香港已經唔安全，請大家立即三罷

又黎呃鐘 走撚哂啦仆街

嗰班好似阿伯嚟

痴撚線

換好衫出來打多獲？

黑警入村捉兩個交數

唔撚入去拉人

on9, 趕你班市民走咋，
你估真係幫你咩

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

笑撚左
依家中環都唔要 黎元朗平左民憤先

白衫係村口大搖大擺
防暴就係出面兇9平民

白衫打完到防暴打

係咪換黑衫出黎打多獲

岩岩影撚住個差佬同個白衫有講有笑，拍哂膊頭
痴撚線

on9
係度做樣
食撚柒屎啦廢物

可能啱啱換衫漏咗嘢，入村拎返

冇一條村係無辜

屌佢老母，嚟攞景定贈慶？

岩岩睇now見到

Source?

仲揸住武器呀

除唔切白衫所以遲左？

班黑警入去保護南邊圍班白衫

呢班廢物點會敢入村拉人啊
成班冇撚用打手無村鐵市民就叻

住附近既朋友告知, 佢地班白衫黑社會係元朗西邊圍!!! 仲有差佬保護緊!

渣住曬枝棍 望到 拉都唔拉

全部拉返去肯定file成呎厚 破大案

但班黑警決定聽上頭order 屌你地老母啦

咪係

做戲姐，係人都知

劇本咪話你地示威搞到冇警力

港鐵站外仲有幾百鄉黑

成班防暴同白衫有講有笑

林卓廷 你今次一定要追究到底

我諗班黑警都冇諗到會搞到咁大鑊，諗住班白衫喺站外打吓嚇吓就會散，點知失晒控打埋上月台，所以而家要講數拉唔拉人

屌你老母 交更呀? 打完散水先入黎有撚用
警黑聯手 屌你老母

上環散咗未

根本俾時間班牛屎佬走

屌老母啦
賊過興兵

Now live cls
得4隻防暴入去人地成堆人做乜柒

收爹啦 黑警點會入村拉人

入去打招呼咋

係差一個場面, 防暴同白衫一齊打人, 咁呢個政權就係咁先

拎晒長棍攻擊性武器都唔拉，癡撚線

捉兩個白衫交數, 收工

白衫同班黑警拍曬膊頭

黑警放人走?

食屎啦
打市民就即到
打班黑社會就第2日先黎

冇人認同班牛屎佬係市民呀屌你老母
到底幾撚on9既人先會到今日仲想用投訴黎對黑警
柒少陣啦屌你老母真係火撚滾

下次打比消防。仲有用

屌你老母
黑警對啲牛屎佬 完全係自己人咁

幫手打市民

𨳒你老母，返狗竇瞓醒聽日先入嚟啦！

點解記者要避班暴徒

30分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 在一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

多撚謝曬

成班防暴同鄉黑有講有笑
痴撚線

黑警控制唔到場面仲叫記者走？

快睇now,竟然係黑警叫揸住哂架生嘅黑社會冷靜，痴撚線

省番D錢比兄弟啦屌

童話故事黎？

打市民

屌你老母, 果班防暴用黎打市民ga

得幾隻警犬入去 扮下野交下戲

咁都可以唔拉人...好波啦...香港警察...

Now影到：南邊圍村手持棍白衫人

屌, 擺明想拉2-3個人交數

入得即係打完啦

屌你老母 揸撚曬棍都唔做野

南邊圍村！

屌你老母 黑警係度叫記者走 係道同白衫hehehaha

成村都係白衫

成班揸撚住武器，成班差佬乜事都無，好撚野

屌你老母
成班黑社會走哂先嚟拉哂班俾人打既
黑警真係黑警！
死全家！！！

除曬gear同班鄉黑有講有笑
痴撚線香港

佢地爛命一條咩都做得出

有撚用呀屌你老母？

趕走記者排戲?

消防員比資料比防暴警察
消防連警察個份都做埋 辛苦哂消防員

push

1點幾先到 屌你老母

叫班防暴黎做乜鳩？做戲？
屌你老母死黑警死鄉黑

你老母拎晒武器

大家有講有笑

去定淘寶買防暴盾

警黑friend底

平時都係

咁多黑社會幾個警察就咁行入去，果然一家親

黑警:搵人猜輸就出黎交數啦

不如叫消防管埋治安啦屌

出黎交戲？

又話冇警力既

屌你同班黑社會say sorry 咁叫啲記者走

屌你老母中秋先黎啦

屌入黎交戲

打示威者又咁撚快

有講有笑 拍哂膊頭呀
屌佢老母

Now話2,3百人白衫
現場有幾多防暴

屌你老母黑警咁都唔拉?

你黑警控制唔到場面？full gear要怕佢地？
屌你老母死黑警

班老黑影集體相散 band lu
不過明既 , 依家先到係想打普通巿民丫嘛

星呀星，接力

警察唔好帽笠水呀
個個攞武器
真槍射鳩佢哋呀

黑警接手？

個幾隻你慌敢捉人咩
沖入去唔通開槍啊
一哥撚有種得罪和勝和
係都聽朝先交人啦

不如下年先到LA

扮都要扮下最後控制返情況
扮拉幾個 叫兩下 敲下盾
之後聽日就會講 香港警察會維持法治

TVB就報啲黑警入黎清白衫個畫面

大家唔好誤會
防暴係黎捉普通市民架

全世界知道呢班南村圍生番

拎哂水喉通都唔做野 學生拎樽水就打到仆街 係咪欺善怕惡

得1個防暴都唔驚啦
白衫一定會保護黑警

你就想。黎補尾刀ja

下年嚟啦

警察吾似會拉人 想保護黑社會多d

得幾隻警犬 扮下野交下戲

屌你老母死黑警

拎晒武器就唔敢入去
見到學生就追住黎打屌你老母

同對示威者個態度完全相反
慢慢行入去同佢地傾計咁

甘型使乜帶口罩呀 拎哂長棍甘 仲識用遮遮鏡頭 我屌

佈稱5000警力應付港島示威
要調配一批去元朗都要成2-3個鐘
所謂快速應變部隊原來係咁撚垃圾

班黑社會仆街打撚死曬人先黎

仆街黑警咪撚黎啦

比曬啲槍同棍市民啦

槍棍永遠只係指向市民

班仆街黑社會打死人 亂打人就扮撚睇唔到

出黎拉義士
香港黑警就係咁做野

死黑警戲都唔撚做 企係到

又要拉隊過去自拍勝利呀

Fd底架人地 打條撚

[文宣]元朗呢單野一定要煲大佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

麻煩各位幫做文宣

打完先嚟
做show

警犬去扮下野交下戲

黎到企係度

打完飛機泥幫手

似傾緊幾多人要跟佢哋上車同喺邊度解散

icable 直播, 班白衫係晒南邊圍村

入去隊隊啤先啦

保護緊白衫啊 仆街

打完先嚟捉
有撚用咩屌你老母

警黑一家親

一陣班白衫會唔會睇住個LIVE衝上去再打多次記者同一次?

拎哂武器屌記者，班死黑警仲可以叫佢地冷靜叫記者走？

仆你個街死黑警

入面獨立左?
唔撚入去拉人

好似暫時得now有直播

林卓廷講野好易back fire, 唔叻講野真係講少D為妙

南村圍 定 南邊圍？

此仇不報枉為人

屌佢老母 成班揸曬武器 黑警搵4個人去傾計？？

見到我地就舉曬紅旗

係 同黑社會一齊打普通市民 小心

南邊圍

個幾鐘之前唔係有班黑警圍住西鐵閘口 見到班白衫都唔撚做嘢

有幾個除曬裝入去有講有笑
比icable影到

請注意！目的唔係說服佢地，而且有常識嘅淺藍會覺得荒謬同不安，無良知嘅點都係無得救

西環嗰班 冇武器就開槍

元朗呢班就喺度睇

正仆街

垃圾CCTVB播錄影狼英都唔直播林卓廷

至少都告佢老母傷人17

吾好再遲d

打完未岩囉
出黎做SHOW姐
班鄉黑自己人黎
點會自己人拉自己人?

嘩 警察d防線好野
成班企係度做乜閪野

有線LIVE報導白衫係晒南邊圍聚集

到警察過黎打市民 on9

拎哂武器都可以唔入村拉人

佢地係去拉示威者架
be water，聽日先返去啦
而家唔好返去住

想
我夠想中六合彩啦

企圖謀殺啦

屌死黑警有成百人仲唔沖入去

岩岩黎到就向黑衫舉紅旗 依家對住班白衫就企撚曬係到

而家目標好明確

喺鏡頭下面都警黑合作

打完人就出場，完美劇本

聽朝嚟都未遲啦黑警

icable都有

過黎握下手影張相打卡先啦 屌佢老母

死差化開槍未呀

都要有狗去拉人先得ga...

人哋沖立法會就大搜捕
呢啲周街打人有片有樣嘅你唔撚係同我講足幾個啊
我真係屌佢哋老母

唔好出年拜山先到？

防暴警察?又想打市民?走晒先嚟,跟住又散隊,班黑社會又出現打過,不斷loop

散撚晒先黎,我屌你老母

打黑3，因為班白3換左黑3

食屎啦

屌沙田市民就追入去打 黑社會就睇住放 唔衝入去打？

ok 我聽日揸一碌 出街 原來無野既 唔係武器黎

變左元朗打人嘅都係示威者，痴撚線

因為白衫黑制

係未係上環用撚晒子彈同催淚彈？？
屌你老母
成班鄉黑拎齊鐵通都唔拉
要班防暴黎做咩

而家先嚟有用咩 嚟打市民？

屌你老冇 今次對黑社會 啲死差佬跟本淆曬底 唔敢野佢地 反而對啲示威者知佢地唔會反抗就打得大大力
我仆你個街

大馬路需要支援

Push

做埋場戲?
收尾高調拉晒班人
再低調放走

有線新聞：南邊圍村

防暴仲唔快D去問白衫洗唔撚洗要裝備,除比佢地用呀嘛,DLLM

聽日每人一碌喇

有線live, 防暴警察同白衫係南邊圍村

打完入去做咩？執垃圾？
屌你老母死黑警

仲唔出催淚彈

人地交更嘛，白衫打完輪到防暴打啦

屌你老母臭閪，好人未必有好報但惡人一定有惡報，呢啲社會垃圾等天收

各位返唔到屋企的巴絲，大家唔舒服可跟救護車走

好仆街，政府係話譴責上環同元朗既暴力，想將兩件事混為一談！！！

垃圾

香港？算撚數啦 我寧願我係狗

on9? 保護佢地？

去到做show
唔覺得要做野

係打市民？

成堆白衫拎曬武器
都夠膽得幾個防暴埋去
唔係一伙都冇人信啦 DLLM

畜龍小隊ready未

警察嚟-->白衫佬走晒-->警察走晒-->白衫佬又嚟
仆你個街啦

入去含撚啊 拜山先到啊 兩個鐘先黎 係差館屌西啊

有線影到曬防暴同鄉黑有講有笑
正仆街含家產警黑合作

班防暴分明去拉班入緊去既手足

Cls
正苦 差佬 黑社會 合作對付示威者

呢條村聽日就仆街

屌根本警察同白衫同一班人，永遠唔會見到一齊岀現

Now直播

一班白衫有武器係手，超過50人，咁都唔拉非法集結，成班防暴警察似係保護緊班白衫，你老尾😡😡😡😡

唔好被捕
自己仇自己報
唔好旨意班狗
如果真係開戰
請你地有十足信心清晒班警及白初狗

屌你老母 tvb即刻直播佢地入黎西鐵站，成晚都冇直播過報導過市民俾人打，依加就爭住報佢地黎做show。 屌你啦！

全部白衫帶返警署落埋閘
隊隊啤食個宵夜 再放出黎

拎晒刀

冇錶。。。。
咁都up得出

好打就唔捉？

大龍鳳

幫黑警拉多過3個黑社會當我輸

有道理呀屌

白衫換套軍裝就變防暴

Now rthk 立場 蘋果 cable全部有人受傷
紅底hk01反而無事
影緊防暴中隊入村
白衫刀手仲未散
有南亞白衫舉起支持何君堯做特首banner

實會交人祭旗嘅 俾哂安家費啦

屌你老母 班黑警入村保護班黑社會

以下四條村一定有份

南邊圍

水蕉長圍

山貝村

石埗村

有殺錯冇放過
屌佢老母殺無赦

粉嶺消防局
電話: 2669 5511
上水消防局
電話: 2670 7682
八鄉消防局
電話: 2488 7282
沙頭角消防局
電話: 2674 0679
打鼓嶺消防局
電話: 2674 0552
米埔消防局
電話: 2488 7282
元朗消防局
電話: 2474 6732

消防先救到人

有事先好打

現場義士盡量執生 走得好走
出面話班人換黑衫
都唔知會唔會入埋上環數

傾哂計一定唔拉啦

冇可能

有刀真係要走呀各位

咁遲先出黎做show

班防暴唔係去南邊圍果邊喎

班狗有冇number有冇證先
係咪同一班人黎架

根本做show

唔好再遲啲

可能係白衫扮既

屌你老母 一早傳撚咗會有 又5戒備
而家過黎做麥9
翻狗屋諗下點解釋落9閘啦

揾佢哋頒好市民獎咋

光復香港 時代革命

唔好出催淚彈，遮住開槍。

大家一齊逐條村去郊遊

宜家先黎……真係把撚

岩岩記者比班白衫斬個下仲要熄cam
果然紅底 唔想比市民知班鄉紳係刀手

記者朋友記住影實佢地
睇下有冇狗扮打

屌你老母依家先到市民俾人打時死撚左去邊
要對抗時就衝出泥打，到要支援就食咗屎咁

Full gear喺出面唔入村？你搞笑？

食屎啦屌你老母死黑警。

今次好多人拍晒片有晒999錄音，你班黑警等同俾元朗班中產屌老母啦

打完先黎

警察 開槍打平民
唔敢開槍打黑社會

依家先到 打撚死曬啦

防暴果去講兩句,白衫和平散去,收隊

收皮啦香港驚犬
敢膽對班白衫出椒出棍出彈咩
屌你老母淨係欺善怕惡
睇你班屌撚都唔會有咩實際野做到

繼繽返去助紂為虐啦屌你地老母

食埋聽朝早餐先到阿嘛 仲咁早

行停車場

黎做戲呀 唔係聽日tvb邊有野播呀

TVB, 差佬, 黑社會 全部都知咩事

白衫未off duty, 防暴咁快到場
唔岩數wo

上次圍住保護大媽，
今次又圍住保護黑社會

仲有黨媒，政府

成堆有鐵通警唔撚做野wor依家

宜家先黎扮撚曬野

成功維持法治

入面揸撚曬棍都唔做野 黑警

依家先嚟到有乜嘢用
企到咁上下，話黑社會好和平，冇證據有參與，就走人

食完宵夜出來開工

咪撚癲啦
frd frd frd
無警犬就話啫
都撚多警犬呀依家

係咪白衫著左Gear變防暴咋？

係約埋白衫一定去食呀

屌你老母！

班人係咪綠色衫

Tvb83live緊
入左南村圍住100個白衫

想
完

收工

自爆喎兄弟

屌你老母 做場show拉咗幾個走 都可以令啲港豬改觀啦 果然係毅進狗 全部都咁柒on9

槍手都到左場啦

太多招呼唔晒,所以分左元朗同天水圍兩個警局,拉閘係準備PARTY

刀都拎埋仲係度慢慢佈防

下世先去

準備入去慶功啊

屌
班黑社會就係村民，你依家去度話冇得入人屋企，之後話捉唔到人就收隊啦。
之後又話我地唔肯走又出防部捉我地走！

串撚到

咪推

郊遊?
我夢見果頭下星期之後就唔存在了

落單既 麻煩去埋屯門啦

First Aid嘢就要沒收人
拎住鐵通嘅就放走人
你唔係仲想同我講你唔係警黑合作呀？

做戲

做野先算啦班驚犬
最多咪拉兩個白衫返去做show！唔洗48放返出黎

咪又係同一班人

鄉黑打完到黑警打

出年先入去啦，做show就識

仲做普通市民做咩
做白衣人個堆 光明正大打警察啦

要等埋CCTVB所以要2粒鐘

做完戲影左兩張相就走LU

咁撚樣叫做show 企撚住個門口當做野

屌.....班黑警響南生圍村係保護班黑社會

食完個早餐就放啦

show都唔撚做

做撚完SHOW 走人啦

白衫走晒先黎
唔好天光先黎？

屌，散水，又呃OT

拎盾拎槍 排個陣 影相 捉兩個交戲 收隊

白衫而家喺南邊圍帶撚哂頭盔口罩 唔撚係想咁樣屈落示威度呀？香港人唔撚係傻架

企左成粒鐘有多

Tvb岩岩話元朗白衫係中環暴徒假扮搞亂社會

但係呢藍絲page唔會講事實呢
去洗吓版

死仆街喺街仆死

屌又唔拉人

成班白衫企哂喺入面 根本啲警察可以衝入去

只可惜佢地全部都係狗

影完相 收隊

防暴係黎捉帶口罩黑衫嘅市民

HK01直播緊 防暴警去緊白衫佬聚集既地方

藍C其實睇到咁仲開心
佢地覺得會打得好
唔會轉軚

有撚用咩屌

係咪黑社會走去考警犬

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

Chung-Tai Cheng 鄭松泰 21分鐘 · 請大家提醒其他義載車隊，我們同行的手足有經驗，亦沿途120%警覺。 剛才在安全接送途中，有白衫黑幫意圖擊打我們的車輛，大家要小心安全。 //（01:00）因電話較多，我們多安排一個聯絡電話安排接送，請電 6371 2807（鄧文傑）或9419 1637（柏洋）。加上有心人的協助，現已有十部安全車輛接載，大家平安。 //（12:20）元朗又再發生零星衝突，大家把車隊聯絡電話（電話：6371 2807）發給有需要朋友。 現在已經安排接送中，因電話較多，請大家在安全位置稍等一下，我們要確保直接接送平安返屋。

食埋早餐先入唔好？

0110 白衫軍換哂黑衫，上哂刀！

千祈唔好幫李sir上位

聽日先黎啦，人都打完

唔好聽朝先黎
吔屎啦你班牛屎佬走狗

推

屌你老母,唔撚洗做野架?

圍村大撚晒？
幾百人揸住武器集會當無事發生？

黑警唔敢入村
見到入面成班黑社會拎晒武器都唔敢拉

屌你老母 收隊?

屌你老母成班狗仔企係村口鋤地把撚呀?

屌佢老母啦

白衫帶返警署落埋閘
隊隊啤食個宵夜 再放出黎

要睇錶先有時間觀念
廢撚到

有線都影到
3，4個入村除曬裝有講有笑

我冇野講 起底組

我同港豬fd講好似仲有用啲
唔解決呢個政府既問題
遲早你都會受牽連
你不找政治，政治也會找上你

對準黑警！黑警有責任對付佢地！

白衫幾時打9警察

市民還需要守法嗎？

真係好諷刺，又好傷心，唉

即係點？太暗

過黎元朗呃OT
食屎啦

快點出手打警犬吧

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

係黑社會鬥市民

唔係市民鬥市民

做完SHOW 啦

黑警收隊

DLLM

多謝你 早d返屋企休息

係啊係啊
警察叔叔嘅責任係保護香港市民
維持治安
遵守警例

55

永久block 83

狗入村同白衫傾計，有線live都有講。

2邊做戲

就算拉咗都會放晒！

其他人快散be water

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計

佢唔答好過

班撚屌淆撚到閪咁
平時唔係好威猛架咩屌你老母

一齊恭喜佢死老豆
記得用太空咭

咁多架生都唔拉

又話唔帶口罩！！！

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

8鄉分區李漢文
廢到未返工就唔知咩事

白衫打完黑警可以入落何妖數
何妖仲多謝人

仆佢個街

咁睇得起呀
中環嗰啲有咁把炮
你中聯辦成棟無咗啦

對準黑警！對準政權！

第一批到嗰十幾個俾市民圍屌嗰陣已經想啦

無得掩護

全世界都睇到係警黑合作，元朗單嘢

收皮啦 我地比人打到仆街

唔該呢位記者當面問下盧偉聰佢有咩回應

警犬

牛屎佬係黑警果邊

黎做show？

屌你，吃屎啦，死警犬

剛剛去到埋唔到去，好多防暴同白衣人，有啲換左黑衫！各位手足小心！

做圍村門口狗

元朗防暴警察撤退囉咩事？

直播村口個個拎曬武器 防暴警察係邊？

睇緊防暴唔敢入村，LEE 個世界真係好荒謬
一班學生去示威要食煙霧彈，中槍
對住 LEE 班黑社會反而乜撚都唔敢用

又想護撚住班黑底

白衫快手打完黑警可以入落何妖數
何妖仲多謝白衫

防暴黎保護黑社會

警察黎得太遲 已失控

咪臭係 中上環邊撚度有人拎鐵通 鐵筆呀你老母

打完幾個鍾1

洗唔洗教你地班黑警用「沸水」？

1：34AM
朗屏過百人 可能有刀要小心

明天警總要求回應元朗及上環開槍事件不回應不散去

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

對付牛屎佬+煽佢地同黑警鬼打鬼要一齊做！

唔可以轉移晒視線去牛屎佬身上！

屌你老母
打撚完人先出黎
Perfect timing

班黑底手上面仲有架生 警察唔入去拉人？

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

見到黑社會拎曬武器，防暴企定定係度，咩都唔敢做。哈哈！

拎鐵通算唔算攻擊性武器
定話未夠水樽同遮危害性大

警黑合作
對老黑=對黑社會

痴撚線 咁都唔做野 唔好怪人話佢地警黑合作

最尾果張玻璃反光見到個樣
小心

依家警黑合作呀，仲黑警有責任，咁大個人仲咁撚天真

CAM MAN 都忍唔撚到 LEE 班黑警

唔係信佢地打救市民下

跟本就無得輸

1.市民作反就打你地
2. 高調捉幾個黑底，低調放人囉民心

入去食宵夜咋

正垃圾 唔好下年先到

走撚晒先黎 成班垃圾一個人都拉唔到

唔俾機會黑衫還拖嘛。

黑警肯定唔會入村, 唔好講話拉人啦
最多鳩企幾十分鐘, 唔俾班白衫出黎, 然後就收隊LU

班狗連做吓show 同班白衫是但打吓都廢撚事

屌佢地老母
村口都未入過就散水

打撚完先黎， 場戲做得幾好

咪係 仲唔快啲出催淚彈
清佢地場 圍堵佢地搞到佢地無得返屋企啦
成班垃圾對住我地就勇

防暴狗連村口門牌都入唔到呀

黑社會>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>防暴

我正式宣布元朗獨立

防暴係咪收左隊?

屌你快啲REPORT 自己啦
你自爆咗

推黑警去搞，唔好轉移視線

唔好聽日先嚟？

4合1 live 有得較9合1

今次必須要冷靜諗對策 共產黨呢招好高

點樣呀
望完未

D記者叫人圍牛屎佬

英龍圍

你聽唔聽到佢講佢話咩金鐘d人暴力d

仲唔出布袋彈

南邊圍，有寫

黑社會打完到防暴狗打。

開香檳 BBQ啦
黑警咁成功

記者 唔好影 安全要緊

我聽到，其實我地有無聽錯？

此仇必報

傻膠

咪做show啦

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

無問題，黑警唔好理，幾十萬示威者同佢成條村都拆撚埋